Poly同學仔話要送物資就唔會今日送啦

大概夜晚十一點左右poly舊canteen發生左一場捉鬼事件

今日我係幫手送物資入黎poly 無耐就有人開大聲公嗌話有鬼 然後就開始好似沙士咁封佐所有出入口 一開頭好似審犯咁叫所有人舉高雙手 之後只安排三個出入口搜身check 身入證學生證

我同另外兩個女仔係canteen排隊準備出去 搜正門有個男仔兇9我地叫我地行撚快d係超大聲 首先我明白你地驚 你地要捉鬼都算 唔該你地班poly學生唔需要兇9手足 成班FA 記者 送物資既朋友就係企門 之後就開始有班人起哄場面相當混亂 我哋臨走嗰陣仲有一班前線攞曬武器衝入去想斬人咁款相當意氣用事 仲差小小發生打鬥

前前後後搞佐個幾兩個鐘 希望今日係poly捉鬼既人可以檢討下 大家都係想幫手希望你地可以容氣小小

其次 我地臨走戈陣已經相當谷氣 有一班坐左係近canteen 門口有個樓梯位 我講咗句話如果你地再咁捉鬼唔會再有人送物資過黎 然後有個唔知係咪poly既男學生無戴口罩講左句 你地要送物資就唔會今日先黎送啊？ 唔該都無聲就當老奉？我真係鄭重咁講聲我地唔會再出錢出力送黎poly 送都送去其他大專院校 琴日你地話物資夠唔洗再送 今日又話咩咩物資唔夠要物資又要人 真心嬲到癲左

有個係poly負責做哨兵既男仔同我地講 話今日都唔止得3個鬼入佐黎 計埋無公佈既加加埋埋都起馬30個 如果你地咁想捉鬼而搞到成班人士氣低落 你地可以繼續

本人有個小小建議係如果你地真係要捉 正係封canteen有咩用你要捉就連所有出入口都要封 班便衣係有受訓練架唔係咁易比你捉到 如果佢地有心連學生證都可以偽造
間間學校你開放得比所有人就一定會有鬼 你地再曬時間咁捉鬼 相信你地好快唔洗比曱甴打 已經可以自己鬼打鬼

PS: 前日同琴日我都係city 感謝有位city學生比我地入你間房訓陣 如果唔係我地就要訓地下 cit學生超有愛

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

推

要離棄埋土仔了

請正視下呢啲不必要磨擦

不完美，要改善唔好意思手足
可能兇你地既人就係鬼呢，poly太多人混入去
今日先捉到一隊狗

不嬲都話唔捉鬼

一變左校園佔領區啲壞習慣就出返哂黎

大家客氣d

記住團結係最大武器
中共千方百計就係想打散我地 但係次次失敗

全城捉鬼，全城屌哂鬼
本身堆外援比人當condom都好撚嬲
打緊仗你叫所有人停哂係到逐個搜身檢查？
屌你冇撚野呀？
仲要全校停左成個鐘但結果乜鬼都捉唔撚到

無錯 捉都唔緊要但唔該客氣小小

鬼幾時都有啦，洗唔洗全校停成粒鐘一齊同你玩搜身呀？

拉 比黎比去比乜鳩
態度唔好係要改善但係個結尾擺明想分化手足

捉鬼係唔岩但佔領區好難要佢地接受覺得有鬼但唔捉
不過大家手足外援係一番心意
請冷靜處事

應該係呢幾日既情況令到大家都太緊張啫，一定要互諒互讓，大家客客氣氣，咁就一定好好多，敵人用時間令我哋自己攪分化，一定唔可以中計。反而大家一直團結到，咁中圈套既就必定係政府同班狗，停課已經係一個好好既例子。
記住大家目標一致，絕無分化既理由

而家就係咁

入面全部人sip衫啦

分分鐘叫捉鬼既就係鬼

冇入過去果d實會話樓主分化
但老實講呢2日都係入面 個形勢係極差
入面d人態度係差度下下都老母下先
好多中學生、舊生、家長聽到求救返黎幫拖就比人用粗口問候
當然我地唔會屌 知大家辛苦
但如果唔改善個問題真係會好撚大

可以學下中大人嘅風骨同氣度

我無講分化 但佢地唔改善 憑咩要物資資group既人當老俸

Poly 搞抗爭都MK過人
周圍屌人做乜撚嘢
人哋入嚟幫手

就係呢個心情

理工算啦
幾代校長都係共狗
D人又閪
我都放棄救poly
利申:老鬼

仲有今日poly場有幾多poly人係到大家都知
叫人幫你守屋企，你自己就嘆冷氣睇直播？
屌你老母呀？

唔好理Poly啦

係咪得poly先會係咁捉鬼
其他u都唔會咁
因為一定有鬼點捉得晒
攝衫未算係咁

大仙以為好似O camp 咁周圍屌人

不分化不割

我係poly人都寧願救中大,起碼夠齊心
又唔會亂屌熱心市民

Poly 問題真多

態度咁閪，唉

一捉鬼真係雨傘咁...唉

推，真係咪撚搞佔領啦

會唔會話有鬼果個先係鬼

真係好撚唔完美
係好難接受架喇
所以好好咁改善下啦poly仔女

真係行唔通 一佔就玩完 就算有春袋(公路)係手

突然兩個post 係度屌，分化燃！人哋用命丶前途去博

長佔磨擦會大好多 而家後生果班有d未經歷過雨傘佔領

個問題係長期坐實左係一個地方就會開始有山頭，有層級同權力分野；呢d野全部都係有害無益

唔好唔記得當年既佔中糾察

你係現場？ 你知點解要出post?

仲記得 我玩手機都被人從後影相 影whats對話 人人都當對方係敵人咁 攪到我都有成日懷疑有鬼週圍望好大壓力

2014年

佢地太on9
鬼唔一定要拎嘢入嚟
同埋就算poly學生都有輔警
根本唔洗理班鬼
人夠多 決心夠大 理性同有思考就冇問題

咁樣就好撚過分

屌你老母嬲撚到震， 我喺浸大都不知幾舒服， 大家互相合作 人人都有禮貌互相幫助， 做嘢效率又高， 尋日大家都瞓曬覺一話有狗車經過即刻消防員上身九秒九換裝， 就算虛驚一場之後大家都係返去繼續休息， 學你咁整幾個關卡屌你老味有咩事都跑唔到出嚟啦

而家諗返都好正常 畢竟係香港人第一次攪大型佔領 而家果班前線00後 應該都係第一次 驚有鬼狂屌人都好正常 但一定要盡快改善 遲下真係雨傘2.0

係 完全係咁諗 你捉得幾多 最搞笑係傳話班鬼有槍 我地問你邊到聽返黎點解有鬼張相點知佢地有槍 跟住全部ererer

Poly有乜好守
難聽講句
校長死能左去邊
地下全部都係出口
得啦 唔抵幫

係真係幾冇禮貌既
琴日cu過黎poly幫手個感覺好唔同

咁 難聽啲講兩者學識是水平之差

聽聞poly要睇身分證係真唔係？

呢啲mk仔大學咪撚救啦，
發夢Cu幫手嗰陣時啲人有質素好多，
大家－團和氣眾人一心，
唔啱傾到啱。

想知

真lol

係 係會check所有證 摸全身咁制 但呢樣真係無所謂 但態度差真係接受唔到

睇身份證分分鐘可能係狗嚟㗎

Check嚟做乜鳩
依家香港身分證有寫你係鬼定黃？

身分證點分辨係鬼

吓 點可以check身分證
萬一check個隻係狗咪仆街？

比佢check嗰個都鳩既

一齊改善，俾啲時間俾啲信心

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

唉 捉鬼個負面影響仲大過唔捉
其實中大頭一日都冇搞咁多野 咪又係好成功
唔捉好過啦

我都係咁諗 搞到打曬交咁咪仲衰

Poly=垃圾

真心 我都係心諗「你點知的」
仲要咁犀利有埋相仲知佢著咩衫

只要蒙晒面就無野好驚
一打仗就自動清鬼

我地都係咁問 經過今次D曱甴放多幾次風就玩完

其實真係可以禮貌D既
我都明大家進入戰爭狀態
心情緊張 壓力大
但下下咁樣兇同路人
真係會難受
我都試過 不過算啦 唔割

係咪真係捉到先？有冇多d資料？

要捉係捉唔曬
其實冇意思

點都好 唔分化

要改善 不割 poly都係一分子

sorry唔係話分化
講真，我都唔會再送物資去理大，原因係你班理大嘅學生好撚仆街

第一，琴晚凌晨兩三點，無啦啦係全部tg群組洗版話理大唔夠人，之後好多人都趕過去，但去到見到你班撚樣喺度玩？當嘉年華？仲問要冇人識整火魔？連基本set rb都唔做好？依家即係當街外人係咩啊？老奉要幫你保護學校？
中大同浸大我真係睇得出佢哋抗爭個種心態
浸大我送完臨走嘅時候，仲聽到佢哋一位手足大叫
（1-7號生日既人休息一陣先）我望到人哋嘅策略性
但理大你班撚樣？我一入到去就見到個個都嘉年華
個個係和理非心態？on9

第二，就係今日買咗少少物資過去，我屌你老母老奉㗎？
我出錢出力買過嚟，你仲要俾說話我聽？態度仲要差到仆街，就算我買一箱水過嚟，都唔撚係錢呀？
我琴日喺Tg見你哋物資短缺嘅嘢，同今日晏晝嘅嘢係一撚樣，我屌你老母使唔使買晒成個櫃嘅豬嘴俾你啊
$500一套，我比兩套你哋仲黑鳩我面話得2套炸？

第三，唔係話將你哋咁多間大學比較，但如果論學生嘅品格，CU第一，city第二，BU第三，而理大你班仆街食屎啦
BU其實態度都一般般，但至少唔會黑面同串返街外手足

品格cu,bu不嬲好 poly不嬲西

同感

我比兩套你哋仲黑鳩我面話得2套炸？

串到咁真係失控

不完美 可改善

我更正番，bu其實應該都好好態度
只係我咁岩比物資各位手足係因為可能做緊哨兵
佢叫人收我野嘅時候都喺度周圍望
雖然冇講多謝，但佢做哨嗰種專業留神，我欣賞佢

其實外援仲多過poly人 poly人唔知去哂邊 又勁多和理非 冇方向冇目標 你地咁樣外援都唔知可以點幫

埋土又柒出紅墈

多謝手足 但希望大家唔好放棄佢地

理大人表示 poly唔撚洗救 平行時空黎 去幫其他U得喇

連守關口屌人嗰班都好多唔係poly人

Check證 咁邊個證明果check條友唔係鬼

對住軍營有少少大壓力

冇可能
我今日幾個friend各自去
全部都一齊屌鳩理大
你捉鬼捉到咁，邊撚個肯同你幫手
又唔見人哋浸大捉？
人哋set rb都整齊過你勁撚多
有鬼又點？人哋set到防暴沖入嚟都要時間
隻鬼可以做到啲咩？最多咪比佢做哨或者影人大頭相
影人大頭相當然唔可以比佢咁做
但我哋可以做嘅係保護好自己，儘量咪喺鏡頭面前露樣
如果你捉鬼捉到見人影相就打
咁你遲早比犬拉既時候冇人會影到你大頭救到你
你可以望到依家啲相全部越嚟越矇
好多根本好難認

poly 係九大學生點同暴大同shity 比

真係唔好再捉 永遠都捉唔曬

Poly點解做乜都可以柒過人 人地嚟幫手當正老憑仲串柒柒 唔知邊個全日係連登鳩叫

有冇人諗過呢班冇禮貌既人就係警

賊喊捉賊
可能叫捉鬼既就係鬼
專登激嬲啲手足
影響士氣

下次兇9返呢D人唔該，大家落到前線你要捉鬼唔該客氣D，唔好好似入硬咁，呢D扮大台大佬文化要不得。